記唔記得好多年前韋根有條埃及佬叫殺機(Zaki)？

條木咀勁癲 明明踢勁多廢隊 但成個職業生涯最勁係踢英超嗰半季

勁撚到皇馬都想買佢 半季後就全面收皮

Zaki is a practicing Muslim and has stated that “When I was in England I was eager to fast all the time and keep praying and also reading Quran in my spare time. He once went 24 days without eating as stated on BBC one's Match of The Day. I fasted on every day and I don’t think it affected my performance – actually I think I got stronger. I have played many matches on days which I have fasted.” Despite Zaki's insistence that fasting has never affected him, it was to prove a sticking point at Wigan. “The manager Steve Bruce said to me that he understands my fast but he can’t let me play while I'm fasting. “He told me that I have to choose. I chose fasting but then I played several matches without telling him that I'm fasting and I also kept playing well without problems.”

布sir出名對前鋒有耐性都忍條撚樣唔住

埃及最勁係zidan

高普sir勁鍾意佢

高普極端識波

仲有個尼索比亞

講wigan我淨係記得jordi gomez

當年摩西斯踢到識飛
仲有早期Roberts/Kamara/N'Zogbia/Chimbonda/Baines都好勁！
降班前幾季又年年季尾爆發，贏哂Big sixMaloney/J Gomez/McArthur/McCarthy好好波，怪腳Kone又成日入波

韋根最好波一定係Shaun Maloney

佢華西 摩西仙 當年好撚癲

依條撚樣有啲似低配版大衛施華

kone條撚樣你都記得 條柒頭以前踢PSV嗰陣已經好撚憎佢

一般料

你就一般

成日染頭髮好柒

廢版joe cole

射罰球肯定勁過joe Cole先啦

係咪愛記者Baines?

以前覺得佢好勁
老左果陣踢埋d老鬼波都好有料

係，隻左腳好勁，啲free kick 都係佢處理

you zaki zaki

埃及施丹
不過獨食左d

艾哈比斯

maloney